我真係好愛好愛你，但我愈來愈覺得無能為力

愛人真係好攰⋯

佢唔愛你？

可能係可能唔係
呢期好左啲，但自己愈來愈茫然

如果一齊係開心嘅，咪繼續落去

女人真係好9麻煩多嘢諗

有時佢講嘅野成日唔知邊句真邊句假，講親都講到好仆街
同自己感受到嘅又好唔同，一齊果時啲行為係開心嘅
唔知信邊樣好

Yes

我好似真係無一樣野好咁
但啱啱識果時又唔會咁

我都試過走 之後隔咗成兩星期主動黎搵我
我覺得唔係自己好，係佢想有人陪

其實係，好多時d人想拍拖只係因為好簡單嘅鐘意同想有人陪

如果得後者呢

想叫春

分手啦，人地當你係水泡

Agger
好撚柒攰

唔快樂嘅愛情係會愛得人好累呢....